免費註冊獲取OneDrive 5T空間

無意中搵到

屌有毒

好似好毒喎，大佬

唔好嚇人啦

100%乾淨
請各位安心使用

免費的最貴

用temp email註冊就用到

拎左

我一個file都未upload
不過唔係講笑，真係有5T喎

我想問下各位，期限係幾時呢 (可以用幾耐)？

onedrive 免費無限都唔用啦

理論上係永久使用
不過穩陣起見唔好將佢當唯一儲存空間將唯一一份copy擺上去，同最好加密左先
擺歌影視上去就岩哂

此話何解

唔好擺重要嘢 域網管理員可以任睇啲檔案
原理應該同啲教育版apps 差唔多

慢

好多J圖，放上去就岩晒

可唔可以直接貼佢條link 放圖先？

佢淨係比填QQ email?

你嚟遲咗，琴晚我登記嗰陣時，仲可以用gmail / hotmail登記

屌
仲想整個放AV

巴打識玩

Google drive 無限，但我唔g有咩用

Link

放啲戲入去
跟住喺smart TV 用kodi 播
要用Google drive add-on